人妻講電話遭揉乳10分鐘 「我不是妓女」怒提告

一名有3個小孩的人妻，穿短袖時講手機，男子手就從袖子下方空隙伸進去揉奶捏乳頭，時間長達5到10分鐘，讓人妻怒提告，台中地院依強制猥褻罪，處有期徒刑10個月。

台中地院判決書指出，38歲人妻阿嬌(化名)，在2017年2月18日下午帶著小孩在街上時，遇到朋友阿明(化名)，雙方就一起到一江橋旁聊天，之後阿嬌去接兒子放學，阿明就邀阿嬌跟她小孩到他的住處參觀，到了晚上時，阿明趁阿嬌用手機跟友人通話時，將手伸進阿嬌衣袖下擺，再伸入至阿嬌胸罩內撫摸、揉捏胸部、乳頭，雖阿嬌推及閃避，阿明不顧反對續撫摸、揉捏，阿嬌遂帶子女離開且報警處理。

阿嬌指出，他當時到阿明的租屋處，她坐在床的外圍，開始要講電話，阿明趁她講電話的時候，用他的右手從她衣服下擺伸進內衣裡摸胸，過程約5到10分鐘，掛掉電話後用力推阿明說：「你怎麼可以這樣摸我，我不是妓女。」而阿嬌的兒子也說「我在阿明的家中看到阿明一直摸媽媽的胸部，當時媽媽是在講電話」。

阿明辯稱，是阿嬌拿他的電話聊天，要她將電話歸還，拿電話時摸到她的胸部，但之後又說：「我沒有摸阿嬌的胸部，我只有推她的肩頭」，到了審理時改辯稱：「可能有碰觸阿嬌，但沒有伸進去摸胸部」。

地院認為被告所辯前後不一，審理過程中數次無正當理由不到庭，且未與阿嬌和解或賠償，可見其毫無悔意，犯後態度顯然不佳，依強制猥褻罪，處有期徒刑10個月。（即時新聞中心／綜合報導）

台灣

真係唔制嘅俾你摙到10秒都偷笑 仲要5-10分鐘
擺明個人妻都enjoy，爽完又告人

Me2

睇得太多A片？

唔好睇咁多av啦
摙lin渣波係無乜感覺架
你摙下自己個粒十分鐘睇下爽唔爽

揸十分鐘都無感覺？

條友擺明衰猴禽啦，上你屋企仲要坐床邊，由得條女傾完個電話咪搞得囉

閣下係絲打？
男人lin都有feel啦on柒鳩金鐘仔

屌你青頭仔？
你話玩個波冇feel都可接受
玩粒lin會冇feel?

志明與春嬌？

38歲阿嬌

係唔肯既點解渣到幾分鐘咁內